（白宮簽名）幫手簽 確認中共係恐佈份子

加速中共解體速度

推

推呀推 讓這風推

中共整死左
Report比whitehouse

我真係懷疑後面有人搞緊個petition
推極都推唔起既

推唔到簽名唯有推po

真係

推不動

老婆未簽想簽，一簽果下出error 簽唔到
一定俾敵人搞緊
方向正確

唔好比中共得逞!!
幫手簽!!搵人簽!!

如果佢俾美帝認定做恐佈份子 姐係推翻都係合法

幫手推

係屋企既手足記住幫手簽名

係巴士既手足記住幫手簽名

係地鐵既手足記住幫手簽名

係機鐵既手足記住幫手簽名

係機場既手足記住幫手簽名